Alice gemerkt met enige verbazing vast dat de keien waren allemaal draaien in cakejes zoals ze op de vloer en een lumineus idee kwam in haar hoofd.
'Als ik eet één van deze taarten,' dacht ze, 'het is zeker om wat verandering in mijn maat; en aangezien het onmogelijk maken me groter moet maken me kleinere, denk ik.'
Ze ingeslikt Eén van de cake, en was verheugd te constateren dat zij begon te krimpen.
Zodra zij was klein genoeg om door de deur, ze liep het huis uit en vond zich een menigte van kleine dieren en vogels wachten buiten.
De arme kleine hagedis, Bill, was in het midden, overvallen door twee cavia's, die waren waardoor hij iets uit een fles.
